點樣可以對付啲航拍撚

宜家有啲航拍撚猖狂到將架機飛正喺啲單位出面逐層影，其實係咪犯法？

拎石頭掉部機落嚟

用 丫 射佢

氣槍

幹擾

用水槍啦屌

津路水炮

Lm
我屋苑有呢d 仆街

買把bb彈槍燒下槍先啦
佢夠膽死影人私隱都預左下場

自己買部返嚟，同佢打空戰

推

廁紙

呢個真係夠晒

買把BB槍係屋企
對準其中一隻翼射都夠

如果飛得再比較近果d
你可以用針線+石仔 or 比較重少少既野綁住佢
之後瞄準拋出去 多數成部航拍會比條針線"橋"住而失去平衡

最後講賠償問題
叫佢去小額審裁處見 唔好淆底就即磅水
到時係佢煩多過你煩

買另一架航拍機射佢

空對空導彈+地對空導彈

搶撚咗佢搖控

用橡膠彈膠佢啦

試過對住個窗打飛機出面冇啦啦有部航拍 嚇到我即刻射左

有冇射穿佢呀師兄

濕水廁紙

即場打飛機 射佢落黎

BB 彈槍夠唔夠力射爆佢

點會唔夠，兩J嘅力度

一個膠袋收佢皮

佢又唔係日日都去偷窺你，你特登改到兩J去對付佢 ?
你唔私底下去改，市面上冇槍有咁大力，賣得俾你最多得1J，應該唔夠力打飛機

噴漆

其實佢係有鏡頭，出手唔夠快佢會飛走，只有一次機會唔可以miss
究竟咩方法可以收佢地皮，想打爆佢地好耐

標準答案

Hack 左佢部機再自炒/ 升到勁高等佢冇電

你傻架 支那槍未改都起碼1.5 啦
唔計有d成1.9
唔識就咪9 up la

用激光射佢落嚟

用AWM狙擊槍加8倍鏡射鳩佢落黎

放風箏

飛機最怕

水槍

如果無裝窗簾，無犯法
有裝窗簾就灰色地帶睇律師點打
上到終審1000萬走唔甩

掉唔中算唔算高空擲物？

沒收

吾怕比人告型事毀壞咩

一齊坐

唔

吾你老母咩

用個魚網綁條繩上去
拋個網出去收返入屋

激光槍。要軍用嗰種

有錢嘅咪淘寶買 無人機反制器 果類產品
窮嘅咪報警/ 投訴比議員/ 物管公司

樓上個班人係咪當控制個條友AI黎 見到你拎武器未瞄準佢都秒飛走左，除非佢on9手殘就真係咪撚玩航拍

利申：非支持

個呀叔黎
係平台玩
飛上去唔知望人定望景啦

初初唔係飛得好埋

一個月後飛到好埋啲單位

然後2個星期後就見唔到個呀叔

聽返啲保安講 好似話有個師奶 一支鴉叉（晾衫支竹）
一支隊左落部機到 部機跌埋落樓下泳池

用底褲拉弓彈佢
Source:水果成熟時

你講緊第二種 針線+石仔?
掉唔中架機 你仲有得收返條線再掉過

Throw down! Football fan with stunning aim destroys TV drone with a direct hit from a toilet roll chucked from the stands

原來廁紙可以有咁多威力

買個大無人機 去撞佢。

射旋翼同鏡頭，睇下邊個傷D

因為旋翼有吸力會吸廁紙過去

認真問射水犯唔犯法

射屎水is okay

拎紅外線射9盲佢

請參考south park

認真識過有次夜晚喺廳睇電視 露台開玻璃門 眼尾睄到出面低空有一點光特別光 (40幾樓 唔係飛機/星星高度)
行去出一睇
屌你老母 航拍嚟嘅
仲有咪私穩可言

最多得1J? 你係咪去左玩具反斗城買水槍?

掉張床褥出去

愈諗愈嬲 平時行山想感受自然寧靜都要畀啲航拍聲嘈住晒 家下仲要侵犯埋私隱

認真，影日落聽到d航拍聲好銀耳
所以咁多年有錢都唔買航拍機

如果真係偷拍咁賤嘅，搵個網吊住三粒石，掉岀去

根本要禁止啦成日維港都見人飛

前面應該有綁住啲重野, 廁紙一捲埋去架機炒硬

解放軍武器

我就咁買已經1. 5喇喎

攞碌地拖一野轟落去

對返個frequency自己整個remote 控制返佢隻機

佢可能諗緊玩具鋪買到嗰啲

掉塊床褥

直接報警啦，民航處有講好似唔可以喺建築物三十米內飛過

傻啦 玩co2閒閒地過1j

樓上成班懶有寶咁。我個fd住個到對正天橋 做乜都睇到晒又如何？

返中國住囉你
反正你日日比人睇都冇所謂

呢到咪中國囉

中國香港呀

死返大陸啦支那五毛

我之前拎氣槍射
之後好似聽到有人係樓下好大聲咁屌出聲

又如何？侵犯私隱
你個fd唔介意唔代表你唔介意
你唔介意唔代表其他人唔介意
自私賤種

以下是用作非閒暇用途之無人機系統的一般安全操作規範：

1. 操作範圍
a) 無人機系統一般不得在機場交通區域或任何機場5公里範圍內操作。

b) 無人機系統不得在任何人士、船隻、車輛或構築物上空或其50米範圍內飛行，除非該等人士、船隻、車輛或構築物受無人機系統操作員監控。無人機系統起飛及降落時，則不得在任何人士上空或其30米範圍內飛行，但無人機系統操作員或該次操作中必須在場的人士不在此限。如有需要，本處會附加無人機系統飛行安全凈空距離條件。

c) 無人機系統操作範圍（包括緊急操作區域及任何安全操作區域） 須受無人機系統操作員全權控制。

d) 起飛和着陸地點應與公眾地方妥為分隔。

2. 控制無人機系統
無人機系統操作員必須身處現場，並確保無人機系統在整個飛行過程中維持在其視線範圍內操作，即操作員須與無人機系統保持直接目視、無輔助（矯正視力的鏡片除外）的視覺接觸，以監測飛行路線，避免與其他飛機、人士、船隻、車輛及構築物發生碰撞。

3. 其他相關事宜
a) 無人機系統操作員有責任確保無人機系統不會危及任何人士或財產。除非操作員合理相信該次飛行能安全進行，否則不得放飛無人機。

b) 無人機系統不得裝載危險物品，及不得投下物件，以避免危及地面上的人士或財產。

c) 操作員不得放飛無人機系統，除非他在放飛前已確保返航及降落機制在機件故障或任何控制系統 （包括無線電信號） 在受干擾時能妥善運作。

d) 無人機系統操作員須保留根據許可證而進行的所有飛行紀錄，並可應民航處的要求提交相關紀錄。

e) 無人機系統操作員須事先於飛行地點進行安全評估，並可應民航處要求提交相關評估資料。

f) 操作員須得到土地/物業所有者的許可，方可於該處操作無人機系統。

g) 操作員須依照已遞交予民航處的操作手冊運作無人機系統。

h) 操作員須在操作無人機前對無人機 (包括燃料或鋰電池)作安全檢查。

4. 操作高度
無人機系統的放飛高度不得超過地面以上300呎 (約90米)。

5. 維持飛行高度的能力
無人機系統操作員須說明無人機系統維持飛行高度的方法，以確保實際飛行高度準確無誤。

6. 操作時間
a) 無人機系統的操作時間只限白晝。

b) 同一指定空域範圍及同一時間內獲准飛行的無人機系統數目，通常不會多於一架。

7. 天氣條件
a) 地面能見度不得少於5公里。視乎操作的性質和範圍，能見度或須多於5公里；

b) 雲底不得低於核准操作高度；

c) 除非製造商另有指明，地面風速不得超過20海里。如民航處對無人機系統受控程度有所疑問，本處或會調低地面風速上限；

d) 無人機系統操作員須配備手提風速表，在現場監測地面風速；及

e) 當暴雨警告、熱帶氣旋警告或強烈季候風信號生效時，不得放飛無人機系統。

8. 飛行員資格
申請操作無人機系統時，操作員須提供能力證明。

9. 操作手冊
a) 無人機系統操作員須遞交操作手冊，載明所有預期操作的程序。該文件協助民航處準確評估有關申請及安全方案，以決定是否發出許可證。

b) 有關編寫無人機系統操作手冊的指引，請參照 附件(只有英文版本) 。

10. 與航空交通管制聯絡 (如民航處要求)
a) 無人機系統操作員必須在每次操作前和結束操作後通知民航處／機場控制塔台當值監督。

b) 無人機系統操作員須向民航處／機場控制塔台當值監督預先提供聯絡電話號碼，以便當局於有需要終止操作時致電操作員。

11. 頻譜及無線電干擾
無人機系統操作員須獲通訊事務管理局辦公室同意使用無線電頻率，並須確保頻率不會干擾航空交通操作或航空導航設備。

洗鬼射爆佢咩
射中隻翼都墜機啦

不過建議買啲高W數既鐳射筆
直接照尻佢個鏡

磁石有冇用

我部航拍機啊

中學個陣買過枝金弓bar 10 都1.5J
10米輕鬆穿罐 航拍機下話

Bazooka

我都有玩航拍
如果佢逐層影的話
個機主好可能就係你屋企樓下
直接落去打7佢啦屌

多數係上面d 仆街掉垃圾落樓下/滴水

屋企有

整個大型電脈衝有冇得諗？簡單易整。

有個微波爐已經整到

好勁

老老豆豆呀 成日都有人唔著衫通屋走唔山窗廉 大家細心留意下對面樓應該唔駛用航拍

假如部機 跌左落街整親人
個法律責任係點運作
假如係我整跌佢or佢自然墜毀

BB彈槍

仆街仔 好玩唔玩 玩屎?

其實應該撒網，你咩 b.b. 彈都會唔中，一個漁網掉埋去無得避，當然距離要唔遠

記者呢？
見到個post真係秒速正評，屋企樓下成日有人玩，d 機飛到近一近，投訴又冇人跟，仲有私隱可言咩？

有枝嚮菲律賓買既laser point
指到幾公里外 短距聚焦會燒著野

用黎指住架航鏡頭 唔知有無用

呢度最撚實際同做到嘢嘅係個師奶

係班連登仔on9

不嬲都一棍擊落架野最實際

你老母彈返大陸啦

pocket shot 屌打

應該立法可以合理擊落無人機

not fun

如果個網嘅四角有重量，成個網係射出去，咁就準好多

我有枝沙鷹1.9

你買舊拳頭咁大既磁石放窗邊。

利申：有兩部大疆航拍機

再推

上次發夢見過人架航拍機飛到勁貼人地屋企，屋主一手捉住再扔落街

真定假呀
飛緊嘅機支螺旋槳連生果都切到喎

小米航拍機，佢一手捉住機底d架，無掂到propeller

神風突擊隊 搶返佢制空權

繼續推，推到有記者睇到